［暗黑兵法］林鄭係咪挾住勢迫共產黨比佢連任

香港亂落去
佢先有得連任
根本無人接手爛地盤

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

邊個做都一撚樣，可能仲衰啲

只係因為佢仲以為自己係正確，加上花言巧語呃下上邊啲人

進化咗

見年青人都係做比上面睇

而家似支那挾住林奠唔俾佢走，要佢抹乾淨先

冷血嘅淋奠只不過係驚緊，使用武力血腥鎮壓示威者，引起國際社會爭議，英美兩國之後禁止佢一家入境，咁佢退休之後只可能返大陸(卸任後，喺香港佢仲出到街咩?)日日吸空氣中既浮游粒子